一沉百踩！呢個係我地一舉打低敵人既好機會！

首先自派膠，我喺選舉前的確係覺得完全唔樂觀

而家我見到既係將藍絲廢老保皇popo呢班少數派曱甴
消滅既好機會

我地而家可以盡情引戰，首先以救poly手足開始
無論班曱甴講乜春都好，最緊要獅子開大口，如果手足仲想/可以留守既，要高調地將popo打成為失敗份子，無民意，阻路，錯判總之扣上一切帽子

藍絲喺選舉前最鐘意打飛機就係民意
而家我地既文宣就可以狂轟濫炸對面，要佢地發開口夢都要記住自己係少數派，曱甴
喺對手曾經最得意既地方落手，傷口灑鹽
帶黎既效果好過落手獅鳥佢

當然選區議會，最緊要係服務社區，鞏固好呢個手足犧牲換番黎既立足點
我地未贏架
唔好比敵人有任何翻身既機會

It shall be the end of the beginning

推

Push

泛民本土成建制派
保皇成少數反對派

示威者先係沉默的大多數

學毛澤東話齋
宜將剩勇追窮寇

p push

正式宣佈1126黎明行動 三罷再開

點解冇成效呀
因為冇乜人行動，新聞又淡化炸
如果散水撚肯幫下手成件事就唔同啦

民諗係我地度呀大佬
點可以唔用到盡呀

可唔可以多啲本土派
但本土成日俾人話鬼

搞多D文宣同連儂牆

應該去Facebook 教育佢地 警覺性冇咁高

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止